舊機維修或更新俾兩老用

請問咁多位
年半前部舊機因有啲問題一時停左係bios無反應，一時要好耐時間先入到windows，

最後換左新機，而家想請教吓有冇得拯救或者更換硬件嚟比兩老使用

舊機specification如下：

唔該咁多位手足

ching 好正

咩事咁正

有冇試過重裝windows有冇改善/識唔識整usb裝過windows

隻ssd係咪接近用滿左 唔識搞/唔想整錯就直接買隻ssd裝
應該可以sata/m2 ssd m2要留意返唔好撞sata port

重裝windows?

張卡壞

bios唔似會一時時Self Test過唔到
又或者會懷疑下條友有冇跟你張單裝windows落ssd裝左落harddisk而開始有啲bad sector

無試過重裝，不過可能仲有隻舊windows 7usb係到

簡單方法係咪買隻新ssd 加windows 10
最快捷？

唔該晒你回答

個刻無試過就直接換咗新機比咗個藉口自己

請問係邊張卡，唔該哂

Gtx 980 4g
你可以試內顯開機 或者換條芒線 或轉張卡既插口 如用完hdmi轉dvi

唔該哂，明天試吓先

唔係寫到明隻HDD有事咩
甩左佢試試先啦

有harddisk就快釘
甩淨ssd試下/轉去其他底板sata位

唔該哂，等我一陣試吓先

啱啱再試，著一下熄一下重複幾次後唔再著

會唔會係隻牛都死死地呢？

機都著唔到，似係燒左隻牛？

甩左mb 24pin 關power switch on psu
用萬字夾短接15 16pin 開power switch on psu 睇下火牛風扇仲轉唔轉
唔轉可以拆出來拿單去代理保養

powersupply/motherboard not working

無咗成張單

最容易嘅更換或者解決方法係咪換牛、ssd、hdd同windows先

唔該哂

拆新機隻火牛去試下

請問如果真係要更換，以下條list得唔得

兩隻SSD ?

㩒多咗

隻牛850w洗唔洗咁多 唔係比你屋企人用咩 都唔預升級架啦